美國有冇好似李怡或練乙錚呢類嘅資深社評家？

有冇參考文章
想知佢地點睇

袁某同蕭某之流唔使喇多謝

我係咪應該開喺學術台

練老點同李怡比

李怡高好多

練同李行文唔同，唔使話邊個高

練係做經濟研究出身，會講多啲數據支持，文多數比較長

李係記者出身，會感性啲同多啲故事性嘅史料，感染力強啲

練乙錚同李怡一樣早於2014年開始會幫本土派同獨派講說話，提醒傳統泛民要反省

大班之流就大把

無連登，無時事KOL ，玩埋啲垃圾TIKTOP